邊撚條撚樣屈侵輸再屈人認輸？

侵侵好波，正視聽

XiNN 又玩曲解, 然後所有中文傳媒都係quote XiNN

左媒癲到老屈侵已承認落敗 唔撚識英文？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

突發！！！著名港大生被國安帶走

送佢呢條fake new 狗去死啦

可以見到連登有幾多人係專業帶風向

風向撚洶湧而出

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問愛國小青年(狗隻#211110)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

push

泛民左派又出嚟洗太平地，可能唔抵得MAGA march多人